冷氣軍師大勝：今日和你shop捉左幾百手捉，畫面又好睇，成功爭取到五大訴求

成班中計撚
唔遊行就冇事咩，係商場就好安全？
最終兩頭唔到岸，連累到大量手足比狗咬，實質成果又冇

過左半年la，好心兒登班冷氣軍師，中計撚就收下皮，當幫場運動出一分力la

邊到黎幾百個，你計比我睇。

一個都嫌多